望撚住你班垃圾降魔的po都出都9就知你哋冇撚得救

你話冇電視睇好慘，而家比埋Viutv你又唔撚睇。

罷下藍店又引埋傻閪話唔好道德捆綁。

而家CCTVB係洗你老母腦呀 香港人既敵人呀。

國安法都過埋，仲係道睇你敵人出啲洗腦台。

屌9晒你哋班港豬

連登都係鳩UP下唔好咁認真

我都鳩up下

.

好唔好睇？

降魔的 既情況唔同

首先, 第一集已經積左一班fans
再加上 馬國明 人緣好
所以好多罷睇TVB既黃絲, 都忍唔住會睇

你要明白一樣野
我地係杯葛TVB, 但唔代表要杯葛 馬國明/ TVB劇
對事不對人

屌你都廢鳩是